城市論壇有毛ee

推0

條吹口哨廢老
極品廢柴相到

d廢老幾時可以死晒

[LIVE]

謝偉俊
你睇下西方國家先啦
好多國家市民有槍ga

成日話西方, 西方政府係民選, 香港係咪呀

方同學

佢哋最興偷換概念

方同學好型

美國市民可以開槍合法自衞

雙重標準
睇北韓既高
睇英美既低

律師黎?罪有應得先比人拉
姐係警察憑直覺就知你罪有應得?

方生做乜成日撚嚟搖去 好似細路仔坐唔定
觀感其實唔多好睇

我好想問謝偉俊:
你最激個次係咪拍祼照?

我警告你班仆街！

今日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

快啲聽熟加背歌詞，
唱得莊嚴啲！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

下晝遮打見！

係民主國家中，呢場係一場暴動
但獨裁國家中，呢場絕對係一場民主運動

謝偉俊扮超人時係唔係年輕

屌白姐姐條仔

如果係西方國家 D黑警死左啦
on9又誤導人

方同學講野時唔好搖，咁樣會比人覺得佢唔夠搭實

濫暴人地48 就話人地罪有應得
最後又無起訴

我都覺

係外國你啲黑警會傷咁少人？會無鋪頭比人搶掠？
係美國發生，美國人晨早拎槍同警察死過啦，睇下洛杉磯暴動啦
西環契仔

緊張

一個月俾人扣48*2 嬲到震

主要睇毛EE表演

拉2次都無料告，咁都話無問題
以後睇你唔順眼就扣你48

真係施你條命

誤導d無腦人 好撚可恥

一出警署再扣 無限loop

1.30 遮打見

Yes

但口才幾好，唔怪得班狗咬實佢

閉門對話錄音都可以唔認
咁你明啦
五大訴求缺一不可

問題係大家都代表唔到大家 點見面?見邊個?

謝偉俊:
「古今中外, 死千千萬萬人GE戰役, 都要有對話去解決」

咁香港政府要死幾多人
先肯真誠對話呢?

1:30 遮打見!

警會冇權傳召證人

幫人推埋

3分鐘了解香港人權與民主法案

對話:
學生: 「5大訴求, 缺一不可」
林鄭：「已撤回」
學生: 「5大訴求, 缺一不可」
林鄭：「已撤回」
學生: 「5大訴求, 缺一不可」
林鄭：「已撤回」
學生: 「5大訴求, 缺一不可」
林鄭：「已撤回」
學生: 「5大訴求, 缺一不可」
林鄭：「已撤回」

係咪想咁呀?

2014對話, 你地睇到D咩?

有邀請林鄭

正如我之前所講

林奠會黎，呢個節目肯定做唔到la

upm9

女市民想分化?

廣東話都講唔正

有稿都1999 霞姨唔好比飯盒佢

和理非, 勇武
絕不割蓆!

講真，真係無野好傾，抗爭者講到明係五大訴求 缺一不可，林鄭就話回應左，只係唔答應，既然大家都無妥協嘅空間，咁有乜好傾

讀稿員黎

多謝伯伯!
5大訴求, 缺一不可 !

要請埋理髮師

好多黃伯

冇大台嘅對話就只會係咁
本身根本冇野好傾

一有稿就知係戲子啦

維園衝鋒

大陸豬好正

有台無台都係一樣
根本無得傾
因為林鄭係唔會讓步!

林鄭咁多年都邊對話邊郁手，你同佢對話，佢實同時大搜捕

傾條撚咩，要傾就落煲底傾，不過訴求一早好清晰

有幾個架，個個都拎住同一份稿讀，次次都係咁

大陸朱好出名架

希特拉的幫凶

講乜勁

又係臨演

上下9通

呢個男人咩料

伍迪希

全部屌晒

反暴力 殺老鼠

屌曬全場

咁佢真係細路仔嚟啫

四眼佬變節?

伍迪希 上次輸左之後 就開始痴左線 地圖炮

鬼鬼地feel

伍迪希屌晒全世界

似係中立派,各打50大板果啲

加油

係咪巴打黎

佢應該係黑警d人0黎0

佢之前真係話 佢自己係中間派

講咁多野d藍絲聽唔明

睇緊

伍迪希係五毛定泛民？

成班藍絲同一份稿

巴打有料

讀稿員又黎
好心就禁左呢班仆街啦，毫無個人思想

維園憤青

同一份紙 讀

果個女人

最好平台都係城論

仲憤青？邊到青？

憤中

選舉近了

廢老始終都係廢老

可能講緊個頭髮型

D廢老得個嬲 但講唔到任何野

緊急法 送走陳同佳

光復香港 時代革命！！！！！！

佢仲想選？ 收收皮先

佢有選過都冇人知

橙衫講野快到

平乜鬼台

15分鐘緊急法

契仔係咪有斜視
眼神好似怪怪地

大家出左黎先啦 番屋企先睇

謝偉俊係唔係好想林鄭去死

當年德國都係要希特拉自殺先至行到出第一步

d藍絲最鍾意用呢句 跟稿讀

Cam man勁，方同學串個呀嬸報警論，個鏡頭即刻影住個呀嬸

「懷疑有組織發佈大量fake news想搞散場抗爭」
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

如果有事唔搵警察係咪全民都要帶武器出街
連社會契約係乜都唔知 真係做慣奴隸

毛ee 最後總結叫政權馬上行政指令黨鐵交831荔枝角到太子cctv

毛ee叫林鄭做實事用行政命令叫港鐵交出831太子站到荔枝角站cctv

方同學太年輕 燥底

比白偉俊撚兩撚就激氣

冷靜d會好好多

但白偉俊講個d野都無point

講完d野 自打左嘴巴幾次

三分鐘了解《香港人權與民主法案》

仲有冇人係唔知《香港人權與民主法案》到底係咩嚟？
用三分鐘睇晒條片佢！
唔係美國幫到咁仲唔知條法案係講啲咩啊嘛？
一陣去到中環比外媒問到口啞啞就真係好笑啦

推晒比所有人睇到底條法案係幫緊我地啲咩！

仲有！

13：30遮打花園提早／準時到！

叫晒身邊所有人去！

【有片！】 到底《香港人權與民主法案》係咩嚟